文宣組，係時候又要做d野啦

話說今日收到咁既資料

講到明先，我係核爆都唔割

歡迎文宣組發揮二次創作，例如：

發夢諗會唔會有人買入大批黎攻擊人呀？

歡迎發下夢創作下

推

推到2046

推比短片文宣

<突發> 呢條片係和理非間瘋傳，我地就嚟輸